前排返左新公司 我上左個師姐

前排我返左新公司
乜都唔識
我機緣巧合識左個師姐

咁有一日佢OT
我新仔扮勤力
同佢OT

公司有張梳化
我就訓左係梳化
我message同佢講我訓係梳化好舒服
佢就話我依家過黎

咁佢黎到 我同佢講
一齊訓係到 舒服d

跟住2丁友 訓係到
跟住隻手摸下佢隻手

見唔反抗 順便熄燈
又錫又攬
跟住就順便扑埋

有冇人有呢d經歷
辦公室扑野 後果係點

清潔返對方啲精

對方係女

你都係女？

唔係話唔信你
但你一張圖都無
好難說服人喎
你求其影下張梳化都好呀

容易自爆